[發夢]登報round 2有冇得諗

登警察扮暴徒、割中環、議事規則無撤回，政府混淆視聽
就算g20開始咗都唔好俾佢停